老老實實 鳥山明同富堅義博 邊個鬼才d?

鳥山明
富堅

村田雄介

小畑健

庵野秀明
井上雄彥

武內直子

鳥山明 世界觀 分鏡第一流

ONE

漫畫功力一定係鳥山明
故事就富奸冇得輸

富奸
鬼才多數唔著重錢 鍾意畫就畫

睇完爆漫仲唔知小畑健串緊邊個咩

富奸講過：「鳥山明は神。天上人。鳥山明がいなければジャンプで漫画続けてない」
鳥山明係神，係天上人。冇鳥山明我都唔會今時今日仲係JUMP畫緊漫畫。

井上

井上雄彥

荒木飛呂彥
山川純一

清水健

緊係富奸啦⋯⋯明明知佢啲漫畫一定爛尾，個個屌話唔再睇佢啲作品，佢一畫番咪又個個去追
有邊個漫畫家可以做到咁既地步都唔俾雜誌社踢走嫁？

出包王女個作者

完全唔覺富奸稱得上叫鬼才

鳥山明淨係IQ博士都好睇過幽遊白書同獵人啦

龍珠追極番睇極都唔厭

獵人簡直悶到喊

重睇左兩次去到蟻王就頂唔順停左唔再睇

好悶

呢樣真
龍珠無論係劇情 打鬥 人設 造型都完勝獵人
龍珠唔需要用腦睇

好想佢出翻 浪客行
好撚好睇

井上一流

好想睇巖流島對決

應該要下世 個孫燒都唔掂

荒木

出包係兩大痴線佬發功
長谷d 情節加埋矢吹d畫

睇浪客行好似入左畫展睇d大師名畫咁
好撚正

紅字agger

又想表達d乜 唔洗用腦睇 so?

去去日本睇過井上d畫展, 好震撼。

d畫功好到肉。

富奸
鬼材到連jump都吹佢唔漲

新房昭之

袁生

完完全全 表達哂個種 滄桑 空虛、禪
淋漓盡致

岸本

如月真群，水龍敬

手塚治蟲

jojo畫左咁多年都仲咁有水準真係好勁

佢啲美學 係勁靚

話鳥山明係鬼才真係第一次聽
天才會比較合適

點都一定要讚佢架啦，緊係有咁誇讚得咁誇

基路亞mix悟空

樓主問鳥山明定富堅, 咁多人懶識嘢咁噏其他, 仲要就咁掉低個名就算

鳥山明-》開山始祖
富奸-》天才

你都on9
龍珠出極都係重覆嘅套路

鬼才富奸指鳥山明係天才

答到樓主未

單事 劇情既話 富奸啦
變化多太多啦

鳥山明 既畫巧 同分鏡都好出色
一話16 頁 你要諗畫d咩
點安排 點表達個故事 係好難
同埋佢好叻 係
同時有幾條線一齊畫

連登咁多90/00後
邊會睇龍珠

鳥山明
富奸都有D唔少野係跟鳥山明